[COYS - 輸一球都.....] 熱刺球迷吹水區 135

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

熱狗又然

good job ching

CRY

我哋上場真係輸一球，某隊球迷唔好對號入座

德政，唔洗拉到傻

輸一球可以好撚柒

手足你要出去開戰

你又

有時真係忍唔到笑

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

屌你老母明明巨巨有坐bench

Updated

原來狗竇topic真係好邪
邊隊搶口邊隊柒

屌佢老母
除左啲球員
班球證係咪個個食撚晒屎
個個針住阿黎吹
人地隊成日嘈2野好撚易比foul,12m
阿就次次都唔到
我屌佢老母仆街陷家剷

前阿迷素素

足總都要空難

空難大國

呢個星期冇事發生

但係離完季又少咗一場

沙夏係大隻版禿盧

死熱狗

應該頂到既

有冇可能星期二之前推爆呢個post

CRY TOT

諗諗下唔係新球場踢永昌官真係有機輸 個場mxxxxxxxxvic 無啦啦自爆

新球場buff S級

整傷黑氣石牙傾

u又有睇5等分

39 molamola 想轉會2 奶 都係轉輝夜穩陣

啲朗迷真係弱智㗎喎

睇唔出肌肉咁撚勁 唔怪得之第二季之後開始撞唔低 第一季個時真係紙板人

5>2>>>>>>3>>>>>>>>>>>4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>1

我 3>>2 >>>>>>4 >>>5>>>>>>>>>>1
CCV

好毒

BTW 有冇人有買初音演唱會飛

u最撚毒

依家我毒我得罪你？
有冇諗過我感受

講得好！

熱狗狗竇=毒撚集中營

你信唔信我屌撚死你

初音正喎⋯⋯
又靚女唱歌又好聽

初音都開到演唱會真係技術嘅一大突破

唔係開過啦咩之前

係啊
嗰陣有fd去日本睇

素

喂各位
想繼續翻印son 個單野
因為自己真係想整翻件
有D野想問

官方個印字有冇人試過?得唔得?
同埋有印字既波衫洗個陣有冇話要點特別保養同點洗?
因為我本身係個好懶既人
未擁有過印字波衫唔識呢D保養野

如果太煩既話就整件冇印既算
冇印名著出街會唔會好怪

印左字要手洗

聽過人反轉件衫就咁掉入洗衣機
係咪會仆街

波3最緊要就係背後有名
冇名=冇靈魂
膠字唔受得熱

我好懶
如果搞太多野就就算數

你件科有冇出過街

等下其他波3鋪出優惠lo
反正熱刺波3一定唔會賣哂
我自己就等nike平到299 先會買 再出去比人印
件科牌都未剪
著出街好難唔比人影...

我唔多印字衫 但通常都掉落機 因為會著嚟踢波
爛咗咪仿過套囉

估唔到熱阿車獌都全失三分

但我地對鏝，真係可以講輸一球都....

我地輸 38 聯賽入面最難踢個場

曼聯若果下場輸比曼城，基本上前4無望。
睇下再之後曼聯對車路士，車路士會唔會失分，咁熱刺就安全。

棄了

bb唔好咸ok?

第一次感受到作者濃濃嘅惡意

你諗下仲有3個陪一花死
贏既只有一個

其他人會唔會吸晒hater先出局先

中學雞 沖唔沖

咁要問下你個仔想點玩

雖然我唔知熱post有邊個中學雞
但我冇咩性趣

對號入座左啦

成班毒撚

重返三次元了

J大力巨嘅視野好過

而家個情況真係完美到不得了
入四強加聯賽繼續爭四主導
鏝繼續騎住利

一陣兩邊崩盤就柒了

食左fing頭丸咁

歐聯崩緊都4強啦

睇返聯賽有場西咸，有啲淆

出 rabbit and rabbit super best match

ccv 崩潰

劇本準備好了

小妹我都唔忍心再笑佢

成日都話,最緊要保住個前4, 依家所謂主導都係曬9氣, 咪又係之後一分都不能失

一花已死

我5迷可以贏到最後

春場夠疆黎香港玩一轉 我一定幫CCV隊撚死佢

ching太慢 岩岩收到風 ccv已經上左飛機去日本

Yes
是但和一場都隨時跌出前4

你掉入洗衣機D字有冇爛

一路都係反轉放入普通機洗，無事
不過講真唔多著，成日洗可能就會出事

原來我地已經作客四連敗

屌我熱如果唔係輸d鳩波
前4穩左啦
唔洗分心聯賽

未完季已經輸咗11場

我成日就咁洗反都冇反
d字冇事，反而個英超章有少少甩

係咪成日著?

唔係果5場得1分，而家真係可以專心歐聯

球霸

之前仲話如果入到決賽傷住踢
你真係唔好呀
依家隊波好順

尊重啦

前四理性分析

積分：
熱刺 34場67分 +29
阿仙奴 34場66分 +25
車路士 34場66分 +21
曼聯 34場64分 +15

熱刺 阿仙奴暫時領先 獲得主導權 唔失分就一定前四

賽程：
熱刺
白禮頓（主）
西咸（主）
般茅（客）
愛華頓（主）

賽程最好 但要打歐聯
預計 最好 10分 WWDW 最差 5分 DDLW

阿仙奴
狼隊（客）
李城（客）
白禮頓（主）
般尼（客）

作客三場都惡搞 仲要顧歐霸
預計 最好 8分 DDWW 最差 5分 LDWD

車路士
般尼（主）
曼聯（客）
屈福特 （主）
李城（客）

作客兩場都難踢 仲要兼顧歐霸
預計 最好 12分 WWWW 最差 7分 WLWD

曼聯
曼城（主）
車路士（主）
哈特斯菲爾德（客）
卡迪夫城（主）

唔洗打歐洲賽 但係賽程最差 要打兩隊big 6
預計 最好：10分 DWWW 最差：4分 LLDW

總結
基本上熱刺 車仔前四大局已定
除非兩隊突然勁多傷兵
曼聯 阿仙奴

唔算成日嘅，但都會著出街
買咗年幾，著過大約20次度

車仔作客難踢咩

如果曼聯又認錯藍色衫做曼城 放水就另計

分析咩呀，總知之後要贏哂

歐聯三場贏曬

地球上唯一防守到son 既人只有球霸

Hi大咗？

我欣賞球霸嘅決心同責任感 但希望佢可以以大局為重

我想要番以前嘅殺手Kane

原來walker依家瘋狂比人屌 係因為佢話
“I wanted to prove they were wrong to sell me," he said.

"I don't want to sound big-headed, but it's not normal for us, we don't tend to lose that many games. It's a big, big kick in the teeth.

但明明係佢自己話想走先

聽咗第n個version 了

冇記錯 大部分version都係話walker想走先

又陰啲陰啲反傾

唔記得邊位會然話歐聯入到4強唔笑球霸

me
上邊叫咗人尊重佢了

真熱名單Update @20190422 連會員名, 48人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

張毛妓

未來熱(棄驚)

Daniel Levy

洪七公

七公

完全封鎖 -洪七公

射咗

個 AIA 變左形

七公做壞規矩

瀧澤蘿拉da！！！！

肥普都話佢自己想走先

肥普一笑就柒晒

佢係肥普個體系咁撚重要點會主動放
一定係佢自己想走暴城又出高人工

洪七公幾隻字小幗家都得啦

七公做乜塞兩粒橙喺心口

利申唔多著 但未有爛
反而有件好耐冇著 sponsor 起泡 擺落機洗佢幫我成塊起出嚟 慳功夫

皇牌巴一齊印son啦
我都未試過印字唔知點搞

我依家仲諗緊官方印定點
問過幾次都好似唔見有手足用過官方印字

戴bra男

官網印 都幾經常印到斜咗
但啲章就平啲

香港印咪有咩唔啱就可以即刻出聲

好多球隊d官方印都好多好7

森林巴係咪用過官方印

我買過件球會字傾連歐聯章
貪佢地歐聯章平
正正常常

有冇圖睇下

我件toby同e23都係官方印

個陣我係溫布萊買咗件想印兒子/大力但佢地太受歡迎冇得印

印我lo

痴撚線
點解啲飛場場都賣哂
仲要排隊入網睇仲有無飛

依加即係點
各手足一齊印孫？

之前精子巴話出到線印件son
佢地好似冇左件事
但係我想盡快印翻件

睇完吉田巴幅圖
應該簡官方印

肥賓真係好野黎

得閒無嘢做整咗幾張手機wallpaper 歡迎大家拎去用

我電腦wallpaper仲係上年個張還掂個陣一樣

有無圖？

我係呢張

麻煩晒，想入組，謝謝

第一次見人印韓字

歡迎

官網好多韓字 son 波衫賣

打錯，官方 store
睇波個時勁熱門 周圍都聽到韓文

印韓字，好似好型

韓字型棍

得閒整多幾張

有無漢字波衫賣?
孫
7

咁要等下官方出新相

大把人印唔係英文啦
科夫狗
21
脆皮狗
2

韓文

都係既

印未？

一月買，見官網無乜貨剩，咪買件韓字支持吓孫興民。
第三次係官網買，有一次個號碼印有得皺之外，印斜咗就無試過過

幾時找數

第2作客冇貨
我應該簡作客印son 7

講問咩事

你件脆皮狗

唔清楚 唔了解 唔明白

#388

between
#387果100次呢

#525

香港唔知有無黑山字

七公photoshop整大自己個波

原來比人hack左ac

What about Moussa Sissoko and Harry Winks?

Moussa Sissoko is not going to be fit, maybe for the next two weeks, we hope he can recover before but I am not so optimistic. Harry Winks we don't now because it is a problem that is one day very good, next day not very good, it is about assessing each day. We hope he will be available for Tuesday but we are not sure.

有咩傷可以one day very good next day not very good?

100次呢？

情傷

[COYS - 多謝PSV ] 熱刺球迷吹水區 102

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Real Madrid are at an advanced stage over deals for both Manchester United's Paul Pogba and Chelsea's Eden Hazard. #THFC

📰 @FredCalenge
無人識你呀大力B

根本上大力臣就唔夠班踢蝗疤，去到咪盞俾班痴線佬球迷屌到撻皮

其實係
面對現實啦大力B

Manchester United have reportedly moved a step closer to agreeing a transfer deal to sign Tottenham defender Davinson Sanchez for next season.

The Colombia international has looked impressive for much of his time at Spurs, though he’s slightly fallen out of favour in recent times, with Jan Vertonghen and Toby Alderweireld ahead of him in the pecking order.

D 山又走 Toby 又走 唔通科夫狗要上位了？

對鏝嗰下助攻嚇走曬豪門

睇黎獌想買個中堅加入宗師同屎波零既自爆行列

D山fit哂炸彈行列跟住我地買deligt

D山咁廢都要
放低40M帶佢走啦屌

Go manu la diu

係到，未得閒出去印

人地買高列巴尼

即係你買完波衫自己再印？

基本去旺角球衣店買左印埋說ok 了，我見Son 都係咁，不過果時無杯賽字我印左英超字+章。 官網第3作成日無貨。

有間波衫店老細熱迷黎既，同佢買衫吹水都正。我都係佢到買。

一般球迷版都好粗著，手洗就must架啦，所謂手洗都係著完拎洗衣粉/液 浸下佢，之後過水涼乾。

果下完全唔知做咩要後傳
3個圍住曬
鳩踢上前咪得

般尼好波

屌 般尼d 足球真係反人類
我地作客都係咁樣比佢磨死

我哋今季兩場對佢哋都踢到傻仔咁

其實我好明點解高華石同魯迪加咁撚火
般尼班友真係個個演員黎

車狗臨尾又想同人mma

扮傷撩交打角球旗三招用曬

印未

般尼下半季到而家攞咗28分，由降班區到提前上岸
熱刺下半季到而家攞咗22分，由壓過曼城到落後曼城19分

呢個抵wo

睇你想唔想要個英超章 就咁睇又唔包章
又要比多100買章

又改名

尋日屌完一上畫後改返了

原來係車狗仔嚟既 唔怪得咁肉緊啦

唔比人地係般尼fans

Burnley >>>>>>>>> Hot Dog

COYS - 歐聯前四我全都要

今晚假熱硬

撚 lm
Dele. lml
Dier Eriksen
bd. 45. 脆
hugo

迪科

隊隊都失分
有冇人覺得我地都會失

我 利申：阿狗

我覺得會 特別係西咸
次次佢地都出120%力

on9
歐聯4強 倫敦一哥
聽到個朵都濕撚晒啦 仲唔訓係度比你贏咩
諗唔到點解會失分

Man United boss Solskjaer eyeing transfer swoop for £40m Tottenham star

報紙佬唔好吹咁大好wo
原價放得出已經還得神
Atletico Madrid have joined Napoli, Manchester United and Everton in expressing an interest in signing #thfc right-back Kieran Trippier. [Daily Mail]

有冇可能脆狗d傳聞仲多過大力同toby

脆狗快d去意甲大把養生波比你斬

上場咪失咗囉
今場唔好啦

有時都覺得你講野幾合理

上年輸俾祖我直頭世界末日咁啦

話晒上番第4 唔駛愁喎

不要再說了 10分鐘變出局
今年其實都係負負碌碌先晉級

平時同佢好好傾 今日連早晨都唔講我忍唔住笑

太遠喇 關心下今晩白禮頓果場先

之前又有人話呢間飛龍老細阿狗黎

所以咪趁依家賺你班熱狗錢

Dier/ Trippier go mu la diu

食飯過去睇睇先

今晚係最有本錢留力嘅一場，之後要連續對鎚仔同阿積士。

88脆 35m即deal ok?

留意番，35m係我地俾對面

原來馬體 Napoli都係出15m

收到風今晚Brighton 護級惡過狗

佢之後賽程都唔易踢

世界盃正選右閘得15m
起碼都30啦

啱啱買咗本新書

作者係牛清？

邊位ching 係大圍站著住16-17主場Son 呀伯嚟

會然科真身黎

呀伯唔考得dse呀？

法國官方ig開始唔post 球霸喲J片

要po都po兒子啦

咩事呀你地

睇左未

今晚開始要深潛一日，廢時endgane 俾仆街標題黨劇透

冇去到，最尾都係想買官網果件開幕對精工既特別版

你仆街喇 我一定劇透你

點解隻色好似怪怪地

我星期五先睇，要潛到星期五

我熱po都唔會入 我睇你點劇透我

要忍好耐手喎

呢隻綠色感覺好廉價

今晚呢場又可以檢驗真熱
凌晨對護級隊都睇嘅先有資格做熱迷

XxL黎ga
件衫好似晾唔起咁

已經預計到邊幾個係假熱

咁我做假熱算了
等睇正選出齊黑山 dier trippier谷9氣

利申對鏝歐聯兩場都有睇

諗唔到今晚有咩理由輸
歐聯四強 倫敦一哥
剩係聽個名都濕撚晒 仲邊有力同你認真踢
3分已袋

你 ccv levy 7公 eriksen.23

要吹就吹大啲

點解對聖人一分都落唔到袋

因為未入4強

聖人唔容易食嫁

熱狗最好食

勉為其難食熱狗

post錯

完全封鎖

最少都加個密先

仆街，點會估到係呢個post睇到劇透
未睇丫，屌。

脆會然同真人一樣腦殘

好人好者驚比人劇透

我話熱刺歐聯冠軍呀 係咪劇透左

脆？ 唔識中文？
改左名好耐

幫推 好彩一野碌走冇睇

咪係

利記拎英超
熱刺拎歐聯
阿記 曼聯打歐霸
艾歷臣拎歐聯決賽mvp
下季無人走 但買左4個人返黎

想知6合彩下期開咩

球員脆幾時空難？

唔知 但下季長抖

唔關你事啦 你都唔夠秤買

洗唔洗依套都咁驚劇透啊

真 垃圾戲黎

我識搵人代買...
最多中左比一半你

我驚五等分比人劇透多d

一花輸撚硬

唔洗咁灰心既
6P結局冇懸念
結婚前既小劇場一笑置之喇

ching 5好2c
一定係我5月bb贏

真
熱刺on9

送飛比我都唔撚睇啦套垃圾

系

[@MailSport] understand Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino will have a minimum of £150m to reinvest into the squad this summer.

Spurs are believed to be targeting a new left-back, two central midfielders, a central attacking midfielder and a back-up striker.

邊間銀行可以一蚊息都無

利字頭 大佬黎

環保新聞？

好彩唔睇avengers，唔係一定block咗嗰個垃圾會然🤪

真 垃圾戲都有人睇
唔通我話下季熱刺拎英超 又係劇透咩

垃圾熱冇人睇

今晚做假熱了

點解冇targeting right back

啱 好彩冇乜興趣

上年新聞？

利維估陣容@20190424 02:45 PL Spurs v.s. Brighton

TEAM NEWS:

@Serge_Aurier (hamstring) & @HarryWinks (groin) - continuing rehabilitation.

@ericdier (hip flexor) & @vincentjanssen (ankle) - expected to return to first team training tomorrow.

@HKane (ankle) - commenced rehabilitation.

@ErikLamela (hamstring) & @MoussaSissoko (groin) - undergoing assessment.

深夜西波系列。
最後四場聯賽，搏盡無悔
傷到無乜人，所以無得揀
老蘭, SON, LM 前面三個
中場中Dele, Eriksen 派牌,
防中意粉。可能後備換Dier。
左後Rose, 右後Trippier, 中堅V5 +A4
龍門Gazzaniga
希望要好再有傷，無乜兵源，每個球員都要Ready.

WELCOME HOME.
COME ON YOU SPURS.

Rose 同比利時孖老最近出左好多，要休息下佢地。
希望會用賓、山同科頂。

劇透

假熱留名

根據過往經驗，花大錢買人唔一定係好事

巴打唱k都3千銀

有預感今場出skipp

我覺得會有我

RB呢

舊年個150m黎？

假熱訓先，起身睇精華

sleep is for the weak

呢兩日冇覺好訓，想唔weak得唔得

假熱無罪
知道比數都仲睇replay先係流熱刺既血

歐聯冇睇直播已經係假熱

thx 巴打

唔使，我都係想練下我啲photoshop skills，所以順便搵樣鍾意嘅嘢練

希望7公唔好出現係即討

Sleep & 刪連登
星期五再見

咁嚴重

脆今日之後終於俾人block了

超正

希望今埸唔好柒好怕

屌 讀多幾年中文啦
我個user name邊隻字係讀脆

想做假熱

依件個質地似唔似早兩年 ua 件紫色
件紫色依排20號個0字開始裂
唔知係咪絲質得濟同膠字唔夾

不過我都無乜保養佢 機洗同踢過幾次波

我唔捨得着印咗字嘅衫黎踢波

有時上一晚贏左波 當晚有波踢就會忍唔住着一着

近日有大量會員於本討論區作出惡意劇透之行為，包括直接於主題標題透露劇情，單於昨天已有多達 30 個含有標題劇透的主題，有會員甚至以洗版形式於多個主題張貼劇透內容，嚴重影響其他用戶使用體驗。

鑑於情況嚴重，針對未來所有「近期上映」之影視或表演，如會員建立劇透標題之主題或於無註明劇情討論的主題中惡意透露劇情，無論有關劇情是否真實，劇透標題之主題將會被更改為「過濾劇透標題」，而含有劇透內容之回覆則會被刪除，相關會員或會被禁言處理，情況嚴重者會被永久封鎖帳號。如發現有會員惡意劇透，歡迎使用「舉報」功能通知我們。

我們十分歡迎會員於本論區進行劇情討論，敬請各位建立劇情討論主題時於標題註明「劇情討論」或「劇透」等，以免對其他會員造成影響。

即刻上水report 某會員

劇透： 贊巨今晚又係大名單入面

訓唔著，又逼我做真熱

都話copy錯 咁都report
哭了

今晚咩陣

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Rose, Wanyama, Eriksen, Dele, Son, Lucas, Llorente.

巨巨後備 （唯一進攻後備 ）

又撚巨巨

得佢一個進攻後備

win得一場得一場
但唔忍心見erikson虛脫了
訓先

場場都5 7 23 20 27
踢撚死未

肥普死都唔肯畀大力抖，果然當佢係狗

We’ve got janssen
vincent janssen
I just don’t think you understand
He only warms the bench
He’s better than 牙傾
We’ve got vincent janssen

又估全中
其實無人到唔洗點估

433

我以為會用skipp

9估一下換人
65分鐘換Dier
80分鐘換BD
90分鐘換山狗
巨巨唔使出

一係叫dele打防中

但求領先幾球俾巨巨踩下草

熱狗幾時收皮呀,已經好多晚無訓

訓了，做假熱

巨巨以前都有垃圾時間踢
返唔返到身睇今次喇

又整左了

其實都要幫dele定下位
今年數據差左 但感覺又踢得比上兩季好

領先幾球會出skipp

半場冇波入就訓了

對面入波
救救曉頓大行動

睇巨巨有無得出

失蹤人口翻黎銷案未

贊臣出多過10分鐘 我貼科真人張相出黎

1:0 son
2:0 lrt
3:0 ltr
4:0 lm

球員通道見到巨巨，好感動

報到

幾時第2次入歐聯4強

真熱

NOW又係到JEL頭
乜野熱刺佔有前4主動權 穩陣
都係差個1分

仆街瞓唔著 被迫做真熱

佢係咪記錯霸氣杯

大力臣地中海又明顯咗

chur撚到無頭髮

真熱報到
聽日9半堂都睇

罰球脆處理
角球玫瑰開
為大力走做好準備

KING

沖完涼睇波

大力狗又鳩射

唔算丫 幾好 半傳半射

拳王差d接到

唔知點解有LM 脆皮就唔會上

定係其實想比屌你

好眼瞓

今場有老蘭竟然瘋狂燒味

聽朝仲要教書⋯⋯
好想瞓

未見過會overlap拉開D人

Wym 攻門

屌你咁樣得唔得
好似chok親

雲耶馬睇錯龍?

自己個個龍易起腳

好眼瞓
班友唔該生生性性

又借啲2反脆=,=

肥花

差d

好冷清呢到

打到球王咁款

脆又表演一推即過。。。

又比人輕鬆推過

NOW真係係咁jel頭話前4好樂觀

佢啲鏟狠到傻

好撚多假熱

和味濃

教書

逐個傷，好野

巨巨有無機會上場 ？

根本想燈

我地D罰球快開成日都做到D野
對面個個以為擺定射
點知快開

湯根又mma

但求唔好傷

超人

個個都無哂力
有波就鳩射

脆...

仆街

脆伏地

脆

笑匠脆表演萬人pk

脆皮幾時仆街死

好想要呢下gif

仆左街未死

今場係咁藍天

唔撚係呢場失分

脆廢啲定細梅廢啲

艾歷臣回撚曬塘

咁都冇牌

人地打10後衛

我邊睇邊備課

炒搏炒feel

教邊科

中文

中學中文既話就係幾辛苦
好難

LM呢下地波

今日教大家4字詞，深夜西波

教高中嘅話 話操paper就得啦 備乜鬼課

無限犯規喎對面

依家先食黃
遲啦

呢下柔道咁款

脆死得未

跪除左lur地扮傷仲識D咩

U型

脆伏撚到

脆係廢但真係唔希望佢傷冇人用了

呢下鏟波都好炆水

嘩，後面空到

Alli係咪打緊素素個位

小學

UUU攻唔到
中堅都要做駁腳係咁架啦

做乜鳩

rose傷? 跑得咁慢既

我寧願要細獲加

科夫！

教書都教幻幻

嘻...
小學姐
講解下詞語叫佢地翻屋企抄抄抄
完~

哇屌你老母咩

差d 輸埋
脆係一定返唔到...

son 攰了

又唔吹

對面10號仔不死人

名宿曉頓報恩未

佢自身難保

護級未穩陣

恩乜撚巨

羊巨

屌你

差啲

屌咁都守到

完場 肥普: we deserved to win...............下刪10000字

老蘭反應慢到呢

睇黎巨巨真係有機會落場

吓呢球佢點都掂唔到啦

You know... this is football....

瞓先
COYS

希望下半場lm 打返右邊...

J係發Y音

肥普唔會落佢啦

再係咁呢
總會有一次UUU之後
個波去左中堅到一腳試射輸反擊

上半場已經有2次
總要大家都知跪係實追唔到

垃圾

兩次都追唔到

通常我地對親邊隊弱隊就會攪到對面龍門上身

不斷u 形傳球 跟住9 射

路蘭迪淨係識企係中堅隔離，又唔上泥駁腳，搞到後上塞死晒，是旦搵個中堅都mark死你啦

懷念牙傾

真係半場冇入波
發覺呢排成日開口中

巨巨後備入替絕殺

紐記告爾
西布朗賓科士打

唔訓睇呢d波真係好折磨

祝我快d死ok?

好耐無睇過依啲圍猜西波，今年好多隊都肯同我地對攻

king 個最快入波紀錄終於比人破左

唔好死，轉會賣返筆錢仲好

對面擺明車馬大巴陣打反擊
真係有效

極戇鳩，中間就得老蘭一個，佢仲要企定定唔搶點，其他中場都極少後上

Breaking News ! 修咸頓前鋒朗治，把握屈福特守衛卡夫卡特的失誤在開賽僅7秒鐘單刀挑射入網，打破了當時熱刺球員L.京治保持的英超最快入球紀錄

Long 8秒

d crossing 差到咁 三米高都冇用啦

不嬲肥普下半場先認真架啦

今日要脆皮做野就隱左形
要唔識斬波既lm 燒錯味

又單單打打

仲痴線過般尼個種大巴，對面連前鋒都做埋後衛，睇死0-0完場

真心如果今場要用到Janssen都真係可悲
即係我地連白禮頓都攻唔入

今場脆做咩唔上去攻

超人個人問題 人都到都要格硬遠射

67場未試過0:0呢個記錄應該都molamola

射唔入都算 超易比人打反擊

浪射唔中龍都算 仲要順手比人打反擊

最慘係出到陽巨，都只會入到12碼

上半場冇一球燒味老撚接到

對面幾個高佬中堅，現下身做G點打地波好過

不如調返轉Dele做G點，老蘭後插

除咗屌你前插做到嘢之外全部人都on99咁

個D控波靚到

個下

似上幾季對下遊個啲波
老鼠拉龜
不嬲唔識踢依啲波

做咗假熱上半場瞓著咗

好奇一問 雲遜贊臣係咪唔會出
唔係爆閘

佢唔喺肥普個plan

大力神真係唔得

kane 之前傷咗好似有一絲機會可以出
而家kane又傷咗可能有機會...........

人地等一球就會死守

對面10號不死人....

碌緊Livescore lm

終於唔係藍天

又想沖力射球

Rose

rose...

呢5分鐘先似樣
快番d咪慢慢黎

rose 我屌你老母

你居然唔係假熱

見寧願用路蘭迪都唔用佢 想知點解

大力神 d 尺寸差左好多

3456係咪一隊失分其他都會失分

兒子連位都唔走下

攰到仆街啦

Ryan開咗幾多下goal kick

好慘

所以對熱刺只要泊大巴就必保不敗
我地咁多年都係唔識打哩啲波

巨巨補時1：0

垃圾脆宜家連波都唔斬

對面禁區有無30個人

破密集
有兩招
一招遠射,唔見得今日有
二係快速轉變,更加唔見有

依家真係等運到,等個天跌個12碼出黎

落底出半腰啦

巨巨熱身了

梅利黎

會員脆去咗邊?

完全u 型
得rose 有時會1 on 1 過

斬下波啦
有個高佬都唔識用

U型波都越位

估下肥普幾時換人

成個後備係咪得巨巨一個進攻球員

收皮啦 又話5-3出局既
我係屋企喊撚左成個禮拜

脆唔出波企係到有野用
手指指..

係會唔會

有手術刀派路

收意粉喇屌

有咩好選擇

大力神真係

真心覺得對曼城仲大機會贏多過對哩隊白禮頓

巨巨出黎頂下波啦
反正去到最尾咪又係燒味

呢場波閪撚到

巴打你係咪認錯人

btw 脆皮狗去咗邊

依3分堅重要呀

D rose 成日控甩 冼腳

巨巨得6尺...

邊個話反傾啊吓？

艾歷臣 過傷左 踢到今

份*

你改完我都睇唔明你講咩

脆d傳中...

睇咁耐都係亂黎

要靠肥花射波

腳頭好重
好似仲要用weak foot 射

根本大家都hea 緊

見到科狗熱緊身

左閘weak foot左腳

肥花中場化

想睇巨巨

睇錯我以為右腳

得肥普一個唔想

呢場似係唔會換人

lm 又唔斬波 放返右邊啦

Uuuuuuuuuu

A4

屌....

艾達韋特

運都無

拗腰腰力好

toby

toby,.

無啦呢場 贏到我貼科真人相

黑仔到....

唔似想win

lm

諗起世界杯射隊長嗰球

攻極都攻唔入

飛機

21中3

請射門教練未?
講左好耐

柒到

巨巨呢屌

啲綠衫多到

真係唔撚諗住換人

差啲啲！

儲印花屌你老普

換都唔知換邊個好

屌你 呢排爭四果d全部中晒降頭？
隊隊都失分

一次過儲3 個印花

滿足晒你三個願望

做乜鳩走去頂 要角球拉

俾巨巨試下都得掛
老蘭去左邊呀

前4 mola mola

解圍

真係睇下會唔會-6

睇完真係覺得浪費左兩個鐘嘅人生

個個都想佢出 肥普出佢先得架

熱狗垃圾，識入波未呀，撳撚住屌

浪費光陰

26(3）了

有冇啲12碼 draw 下呀
咁樣根本入唔到波

巨巨！

巨巨！！！！

身都唔熱 唔覺得會有得換人囉

巨巨

巨

點解換lm....

442?

我巨

仆街 要貼科了

痴撚線
普捷天奴終於開竅

因為Lm扭唔入

咩料

岩岩係咪有人話巨巨踢到10分鐘自貼

唔好走數

仲記得點踢波？

荷甲神射手

路蘭迪有咩用

老蘭波衫都爛埋

佢冇氣踢晒全場

g點

出Janssen
真係可悲

換son 都ok
都係企

26shots....

咩意思
球迷最愛喎

雙左閘

肥花又踢防中

俾人撩到好興

咁都要有個人跑下既

無啦啦換乜鳩BD

解放肥花

overload左面掛

可能推咗danny rose打左翼
bd 打雜

差D巨巨搞掂

差少少第二下

巨巨差啲

至少肯走下呀!

D 反應快過老蘭n 倍

第二場和波

借?

各位手腳準備潛水未

唔出公海咪得囉

潛喇唉
一陣又和波又俾人劇透

脆有無出過波？

唔明喎

2個高佬係中間 一球都唔斬?

大力神

有喇屌

大力！

大力狗

入左

對面四個高佬

大力

大力神！

on9

又係大力救世

大力神救全家

屌又大力神救全家

大力!!!

百屌

大力神時間翻嚟啦！

大力臣時間終於返黎

一話佢回塘即刻黎料

屌你牙

大力臣時間

Bb!!

都係大力臣

射咗咁耐終於入

百屌成材 飛機成日 終於入

禿鷹射球

肥普戰術大師
chur到佢入波

大力
同一個位又冷箭終於入

擺太多人 遮住個龍

foyth

科

科入

入一球少幾條毛？

真唔真?有冇證據

完全係大師兄嗰兩年劇本

都係要靠大力神

巨巨力走

屌 成班攻左成場 之後唔識守咁 一推就過

alli janssen
rose eriksen
bd 老蘭 超人 toby 科 脆

圍攻咗成場
on target 竟然係 5:1

對面block得好嘅 咁又

完

用心良苦

3分

對比起黑氣石 我巨真係幸運星

辛苦晒咁多隻狗仔捱夜睇我熱絕殺

大力臣返黎了

巨巨跑得下好過老蘭

[COYS - 歐聯英超前四我全都有]

老蘭都係打返後備啦
佢唔啱做正選

贏一球都唔係咁柒

今場真係垃圾波
成場起度鳩射鳩斬
不過3分已袋

見到巨巨跑得咁落力但而家先踢第一場
24歲仔咋

[COYS - 其實贏一球都唔係好柒姐] 熱刺球迷吹水區 136

白毛mk邊位 熱刺請佢黎睇波個位

我地真係浪費咗佢
下季送佢返荷甲啦

口口

唔贏你球員仲要贏乜撚先叫贏呀

射左29 球中 5

佢傷一季
點浪費

支持巨巨下場正選 個球熱誠tackle 睇到出水

睇今場老蘭咁既表現，值得俾多D機會佢

[COYS - 柒還柒 都叫贏一球]

btw King記錄被破

佢又唔係你同鄉
就算廢都有得踢

有d似kane

演員wow
btw n年前

本身買佢都係因為佢弱化Kane啫 好似
點知係超級弱化版

29射5中
醜唔醜

熱絕殺贏波 = 激死幾多隻車阿狗？

老蘭做後備啦
佢一打正選都冇咩好表現
除咗對啲低組別球隊

老蘭條氣應該最多得40分鐘
出佢打正選
下半場未到就收皮

唔係佢廢
係比kane吸晒

嘩 我屌佢老母呀

幾靚仔

佢染左白毛真係好mk 幾乎認唔到

今場d戰術真係r曬頭 lm打左翼無左腳無出波 son打右邊威力減半 仲要兩隻翼一齊企入輔位 兩閘上到黎完全無得做配合 想落下底都無機會
下半場開波到75分鐘 alli直頭企死係禁區連腳都唔駁下 真係睇到眼火爆

Kane已經吸過 Soldado, Adebayor, Janssen

最on9係明明去到底線都唔出波
又要傳返出嚟
咁你就唔好出老蘭啦

算啦 我熱只有nash 係死忠

搵d 垃圾比kane吸
不了

新主場四場全勝

Janssen stats 2018/19
100% pass accuracy
100% tackles won
100% games won
100% clean sheets
100% work rate
100% baller

勁撚到

有時係右邊脆比son 我仲以有啲好似上場 b. silva -> aguero -> foden 依啲波睇下

直到換走lm 我都覺lm 右 son 左係好好多
ali 同son 企定定
要toby 同 超人做波
不過真係可能太攰

Adele囉
但俾人分緊身家

脆>son>脆>傳後

睇見前場無人換，場場踼到爆哂肝就火撚滾，往往球隊最需要人果時lml條陷家玲都放SL，完全負資產dllmlml

仲有Adele

通常出波個個係A4

前四應該穩啦
搵一季季尾有得爭下冠得唔得

出埋楊巨個陣，都仲係喺外圍猜來猜去，唔側d波入去，有球猜猜下A4仲要猜斷俾人打反擊，真係屌出來

佢食屎啦 一次球場都冇黎過
祖迪羅好似反而去過幾次wembley 支持我熱

Zac Efron
幾年前青靚白淨 估唔到變成咁

屌 最後冇人到要出 not in my plan 既巨巨 收貨啦屌

16-17嗰季算係咁，唔係on99輸閪咸可以鬥到week 37

做High School Musical系列時幾靚仔

我地又要鬥

所以哩啲所謂celebrities嚟睇波都係笑下算
著件波衫咪當俾記者影下相

佢不嬲都少睇波

俾人分身家不如課落熱刺度好過啦

所以我用可悲去形容出Janssen咪咁解
冇人用到咁

下場可以盡情留力啦
唔好又出5 4 20 23 27

7 5 4一定要抖

好憎佢，搞我條女

23呢

瞓咗大半場 起身就岩岩好絕殺

冇人頂到佢個位

大力神送左件波3比個韓仔
個韓仔拎丹麥國旗咁醒目

下場又要睇你

美國啲celebrities係咁嗰邊邊有咁多忠實soccer fans

修記第一分鐘入波
屈記第九十分鐘逼和

個西好易食

［COYS - 個西好易食］

我地個trophy cabinet 又少一個最快入波紀綠

好撚肯定會俾人恥笑binc

除非烏龍唔係好難破

跳起轉身落地加速成個過程流暢到

DIER 條仆街

其實我幾鐘意long，搞屎棍一流

恥笑

成個twitter 都係dier

More from Poch
One option was to shoot from outside the box. It’s difficult for the keeper with so many people in front. That was one thing we talked about.

戰術大師

班友淨係識射地波，今日送咗十鳩幾次個波上看台

＠soldado
＠柏夫油占多

@ssk

MBE: miss me already?

Mauricio Pochettino in Christian Eriksen's future: "I hope and wish that Christian will be with us for the future. Christian and us are so open to talk and to see what happens." #THFC #COYS

defoe 都係 mbe

係OBE

defoe係obe

辣殺傾

Defoe踢咗咁多年，牙傾慢慢追啦

defoe 人品太好 佢同個絕症細路真係睇片睇到想喊

佢真係好人嚟

原來都有56000幾人入場，Saint George's Day嘅威力？

幾十米左腳

以後做假熱有呢d highlight睇 捱夜就比人反cup

出巨巨

巨巨好似大隻咗好多

假熱報到區

真熱一定知對下游都係老鼠拉龜多唔睇

有冇巨巨highlight

成場悶到仆街，係脆仆街醒一醒

好彩冇睇

Eriksen time

場波可以唔睇，脆仆街唔可以唔睇

有腳差d搞掂

擇晒名啦
主席你唔係第一次

佢10分鐘活動範圍應該多過老蘭

假熱

睇完上半場太眼瞓
大力又踼足，下場抖吓得唔得

X2
果然西波，88分鐘先絕殺到
不過都好彩，3分已袋

鐵人黎

下年買栢豪同Maddison 返黎同大力輪換就冇咁攰。

再唔睇下季冇得睇啦

maddison 好似好憎我哋，買 brooks 啦

點解佢會討厭我哋

今日返早頂唔緊啦⋯⋯

唔好返lo

佢好似係阿仙奴球迷

大師兄

屌佢老母啦 原本仲幾鍾意佢

希望佢係李城到斷腳

大師兄都夠膽屌

其實點解咁憎bale??有咩仇口??

巨淨返三場有波入就好

淨返三場比佢揸旗操狀態，歐聯得番兩場就出孫。

皇迷黎

收皮喇咁 一個坐輪椅既點會好過我地大聖

睇左大半場 一訓左就絕殺

你咪撚睇波啦以後

講得好

有冇人真係想bale回家 簽埋wanbissaka

7公長眠啦

愈黎愈多熱迷25自己人
呢種風氣唔得

bale 真的不了，唔覺佢真心鐘意熱

有lm唔使要bale住，嗰位唔差人

買wanbiassaka, 中中，大力B後備先

柏豪

強隊特徵黎 其他隊應該叫緊自己人斷腳同死全家

真

我地叫和諧啦,叫人唔好睇波姐
同埋反黎反去都係反脆反科反主席
人地反晒全隊架

話哂大聖都叫半個青訓，都唔中意熱
可能佢真係一心做世界巨星，睇唔上我地。
反而蘇九、德國仔同VDV而幾個就係真熱。

下一個真熱應該係son

反科係反會然姐
真人科落場又唔係真係好廢

我都好反

son同eriksen慶祝嗰樣虧撚到

Son踢埋下場 就有得休息一星期

普帥當然諗要用盡佢

望下個後備 重可以用邊個
冇理由爭前4最後直路出山,科

加上佢同禾確特藍斯呢d阿妓frd d

邊個搞到唔夠人換

尋日出左科啦 三分鐘

我覺得出山都得，琴晚都係打下游。
條友幾千萬買返黎，對下游真冇問題。

買乜人都係假，換咗班軍醫先真。年年到下半季都打少幾件

岩呀

真係唔明點解連冇落場都可以傷

反lamela係永恒架喎

下場主場打鎚
老蘭
巨巨

熱嘅傳統，總係有幾個會一直傷 當年嘅京治，活基治等等

巨先喇 老蘭唔值正選 又唔夠氣

無記錯會員丹尼路斯係okc迷？

絕殺

去完飛龍，主場作客都冇細碼

COYS - 熱刺有三個美國隊長
（費度，keller，幸運西）

COYS - 懷念美國隊長
睇會唔會封po?

COYS - 前四已袋 歐聯決賽見

好似當年話佢鐘意曼，但過曼只做後備， 過熱有正選，所以寧願過熱。

2個都冇份
3中堅前面lm同son

柒撚到

個po得#9
應該係自推無人理

佢都係你同名喎

都主好柒...

收皮啦屌你老母脆皮狗
咁撚記仇嘅你

短人真係難買衫

利申：唔過170

原來你咁關心我咁留意我啲post
死全家

老蘭正選真係冇後備咁好用
下場打鎚應該都係 7 23 27 20架喇

去官方
搵主幫到你

你扮野啦明明第一個劇透係你

其實佢係咪暗戀我

7打前做唔到支點，根本係打無鋒陣

條傻西食錯咩

好似你咁食錯嘢咁留意我啲post

所以對曼城哩啲強隊就發揮到
穩守突擊

要主攻就pk

你cap佢入嚟自己搞掂啦
me睇唔撚到佢

好能好似素素咁轉咗軚呢?

素素係踢到今年有愛先轉啫

希望屌脆topic柒嘅唔好等下場輸先出聲
要屌即刻屌

下場輸都係前4無問題

又燈

脆係邊個黎

講真 咁都無前四
執柒左佢啦

搵人開過個啦 ，個名燈到

365賠率有前4
1.083

on9 八強止步果d又唔見你話燈

all in左 等收息

真副隊長生日快樂

BD 都係

COYS -歐聯前四多好

COYS - 祝xxxxx全家長命百歲 百病纏身

SON用德文同英文接受訪問，好勁

好似係下季third kit

兒子語言能力真係幾高下
佢係英國幾年英文已經好過9 成香港人
利申成撚日聽唔明flatmate 講野嘅英文

flatmate食左未

因為傑斯？

唔差

係英國幾年好聽過響英國成世嘅。。。
更何況我哋

件查比亞比熱狗屌到上天 真係好撚屎
又係英人大晒?

根本有6成係本身廢
4成係會員問題

我覺得會然同球員都係一樣ON9

傳緊30m走？

熱刺被迫首次玩超級主攻，雖未能執行，但已踢出自己今季細緻度最高的上半場（何Wayne英超賽後評 - 熱刺 1：0 白禮頓）24-4-2019

平行時空?

佢既細緻度係咪等同9射多就得??

華湯根 生日快樂
仲有邊個生日吖~

仲有隻垃圾閘

佢一過到來頭兩三季，係雪櫃時間仲多過出場，當時差D連賣都賣唔出, 你話有冇可能會係真熱

奇想: 用bale打中中
Rose係演練+煙幕

Bale返黎的話一定係正前鋒，傾會正式朗尼化

肯定傷多過踢

push

推

推推

推推推

推爆佢

997

998

999

1000